點樣先係愛一個人？

我肯定唔到自己係咪愛上一個人嘅時候，真係唔敢開始

嚟緊m都照奶閪

我都好想知

咩味